Days Gone 出 無人講？

4月？

4月26

期待

講咗好多年啦

有冇人訂咗

今次應該普通班就可以 見豪華版都無咩特別

睇落好伏，睇定D先

玩法好似好複雜
又要求生又打變種人

我都覺得伏伏地

神作，已訂

咁你都係返去玩far cry 5啦，夠簡單無腦

數碼版？

你咪on9啦我話複雜但無話唔鐘意
就咁聽個故仔覺得係Last of us嘅open world版
好想知佢任務種類豐唔豐富，希望唔好又係做跑腿
幾時有Game play
Farcry5解放完最初嗰區已經無玩落去

鬼咩你知依家d人打機既口味幾獨特

單機無雙有咩意思
l4d又唔出新

原來仲未出 以為出咗好耐?

Ps4 game 冇人氣 啲Sony 打手隔幾月個開個post 自推

你想我點覆你？

黎緊有咁多隻大作出 討論dmc,隻狼都未輪到佢啦
出一隻咪玩一隻囉

未出喎

去試玩玩過,d屍一多fps跌撚到仆街

你唔使覆我 我有證據 Sony 狗 有錢收都改下字眼就出。

等 world war z 好過
起碼有multiplayer

ok 你覺得我係咁我咪係 你高興就得